而家咁興教整甜品，小妹諗住開班授徒

教整大家都鍾意食既甜品
啫喱
平平地收100蚊位有無諗頭？
會分享埋個食譜
利申：中三開始研究點整啫喱

想食以前個四方啫喱

組團一齊教？ 小學開始整茫果布甸

太好喇！我走勻哂全港都未見過有人教整啫喱，終於畀我遇到喇

俾錢但唔學
淨係望住樓主ok?

你真名係羅拔臣 ?

屌你老母啦，咁又學人收100蚊位，啲傻閪啲錢真係易賺到咁咩？

會教咩先

留名

叫大家點樣食甜品,出世就開始食

羅拔臣啫喱粉+魚膠粉

樓主一定好靚
我叫埋朋友一齊嚟

起點唔重要,最重要你而家識咩?學完藍帶我會有興趣